女仔朋友望住我拖住個肥婆, 都大惑不解

屌你咩, 收兵多到咩咁
係男仔對你好都冇所謂
又買禮物俾你
又請你食飯
全部接受晒

而家見我拖住個肥婆
後悔呢
點解當初我揀個肥婆都唔揀你
收皮la
你而家鐘意返我都冇用
我唔會丟低個肥婆要你嫁
慳d la

我而家同你講
你連個肥婆都不如呀

ging

嘩 好勁喎

笑你on9驚你嬲

佢只會覺得你精神病，好彩當初走得快

你只係一個淨係溝到肥婆嘅毒撚

有道理

應該係懷疑緊你既性取向
拖住隻豬都有既

兩敗俱傷

區區一隻下等兵以為自己咁大影響力

笑撚大人個口

橙

肥婆多公廁

有病, 屈人地後悔

可能得樓主傷...

諗極都唔明，
點解拖住個肥婆會覺得自己贏咗

真心定假膠 你話你溝到條超靚女都話 肥婆都可以拎出來威威？

被害妄想症

是咁的
個靚女朋友見我好多日都冇覆佢msg
唔知我發生咩事
於是買左粥在我樓下等我
佢見到我拖住個肥婆女朋友
呆左, 碗粥跌落地
跟住喊
調轉頭跑走左
我完全唔知發生咩事
於是俾女朋友我屋企鎖匙
叫佢上樓等我
我追上去
佢喊住問我唔係鐘意佢咩
做咩會拖住第2個
點解我揀個肥既都唔揀佢
佢有咩輸左俾個肥婆
至於後面
我唔講la

樓主好可憐

哈哈 扮下野又可以引到個毒撚

其實樓主先至真係後悔緊 原來個靚女朋友都冧自己 但樓主等唔切食左個肥婆

係
除非個腦有時，正常都唔會食肥婆